我覺得 要搞 大遊行 大行動之前

氣氛 好重要 好似外國地方 有啲咩大選 氣氛高漲到爆
家家戶戶 插哂旗 發哂炮獎（外國）
就算預演有咩事起上黎 咁觸發硬撼佢地 佢地都唔會放過你

係咪要做多啲 atmosphere 既野 要全面性啲 太平靜啦 呢家
去到呢啲時刻 全港人都仲係不為所動

做唔到臨界點爆破 個種場面 （氣氛）

要全面

要點先搞到

除左周圍貼文宣外 派下光復旗？ （ 十八區都）
要鋪天蓋地 可以出多啲野 發到聲既 吹氣棒 吹下bibi
和理都可以做好多野先

得個行字 場面唔夠誇 （ 和理個邊）

今日太平靜啦 連周街嗌下都無人嗌

洗腦式 media 騎劫下

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置